---
title: "GIMP# 0.16"
date: "2010-01-27"
---

Мауриц Рийк выпустил долгожданное обновление пакета [GIMP#](http://gimp.ru/viewpage.php?page_id=17), представляющего собой пакет расширений на C# и средства разработки таких расширений на поддерживаемых Mono языках.

Изменения в новой версии:

- поддержка GIMP 2.6 и Mono 2.4;
- добавлен пример кода на языке программирования [Oxygene](http://www.remobjects.com/);
- можно выполнять эспорт слоёв в JavaFX;
- количество числовых тестов превысило три сотни;
- произведена значительная чистка кода.

К сожалению Мауриц забыл включить в релиз обновление русской локализации. Ну хоть извинился, причём сам :)

[Скачать](http://sourceforge.net/projects/gimp-sharp/files/gimp-sharp/0.16/)
